記者一定要問柒婆，有冇送香港既醫護資源上支國

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

比記者踢爆嗰啲口罩去撚曬邊！
唔好扮揾供應！啲儲存去咗邊！

口講就話中央幫手
實際就掉轉，運香港資源上去

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客進入香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常進入香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常進入香港